納米樓200幾尺邊個盤最好？

有球幾cash，單身自己想出黎住。

環海東岸 利奧坊

過200呎就唔叫納米盤啦生生性性買菁雋、AVA啦

真係慘。過200尺已經叫大單位

分返清d納米盤、細單位、同大單位啦
BB辣都唔會叫小辣啦

推

200呎喎，仲想點？過幾年100呎咋，有買快手

低層唐樓

Ching識野呀

過到壓測就買大d
200尺唔夠住

曉悅

有興趣可以幫你睇睇

琴日聽到AA講轟龍灣仲有貨，200頭呎有海景都係4球下個月升5成

返工係邊區？
搵幾錢？
冇心水區域？

升到5%當佢贏

其實250尺以上都唔算納米盤

柏傲莊